{
	"Introduction": "导言",
	"Worlds of Adventure": "冒险世界",
	"Using This Book": "使用本书",
	"How to Play": "如何玩",
	"Adventures": "历险记",
	"Step-by-Step Characters": "分步人物",
	"1. Choose a Race": "1. 选择比赛",
	"2. Choose a Class": "2. 选择班级",
	"3. Determine Ability Scores": "3. 确定能力分数",
	"4. Describe Your Character": "4. 描述你的性格",
	"5. Choose Equipment": "5. 选择设备",
	"6. Come Together": "6. 一起来",
	"Beyond 1st Level": "超越第一级",
	"Races": "赛事",
	"Choosing a Race": "选择比赛",
	"Classes": "班级",
	"Personality and Background": "个性与背景",
	"Character Details": "人物详情",
	"Personal Characteristics": "个人特征",
	"Alignment": "对齐",
	"Languages": "语言",
	"Inspiration": "灵感",
	"Backgrounds": "背景",
	"Equipment": "设备",
	"Starting Equipment": "启动设备",
	"Wealth": "财富",
	"Armor and Shields": "盔甲和盾牌",
	"Weapons": "武器",
	"Adventuring Gear": "探险装备",
	"Tools": "工具",
	"Mounts and Vehicles": "支架和车辆",
	"Expenses": "开支",
	"Trinkets": "小饰品",
	"Customization Options": "定制选项",
	"Multiclassing": "多种分类",
	"Feats": "功能",
	"Using Ability Scores": "使用能力分数",
	"Ability Scores and Modifiers": "能力分数和修改器",
	"Advantage and Disadvantage": "优势和劣势",
	"Proficiency Bonus": "熟练度奖励",
	"Ability Checks": "能力检查",
	"Using Each Ability": "使用每种能力",
	"Saving Throws": "蓄力一击",
	"Adventuring": "探险",
	"Time": "时间",
	"Movement": "运动",
	"The Environment": "环境",
	"Social Interaction": "社会互动",
	"Resting": "休息",
	"Between Adventures": "冒险之间",
	"Combat": "战斗",
	"The Order of Combat": "战斗顺序",
	"Movement and Position": "移动和位置",
	"Actions in Combat": "战斗中的行动",
	"Making an Attack": "发动攻击",
	"Cover": "封面",
	"Damage and Healing": "损伤与愈合",
	"Mounted Combat": "骑马作战",
	"Underwater Combat": "水下战斗",
	"Spellcasting": "咒语",
	"What Is a Spell?": "什么是咒语？",
	"Casting a Spell": "施法",
	"Spells": "法术",
	"Conditions": "条件",
	"Gods of the Multiverse": "多元宇宙之神",
	"The Planes of Existence": "存在的平面",
	"The Material Plane": "物质界",
	"Beyond the Material": "超越物质",
	"How to Use This Book": "如何使用本书",
	"What Is a Monster?": "什么是怪物？",
	"Statistics": "统计资料",
	"Legendary Creatures": "传奇生物",
	"Shadow Dragon Template": "影龙模板",
	"Half-Dragon Template": "半龙模板",
	"Spore Servant Template": "孢子仆人模板",
	"Miscellaneous Creatures": "杂项生物",
	"Nonplayer Characters": "非玩家角色",
	"Customizing NPCs": "定制 NPC",
	"NPC Descriptions": "NPC 描述",
	"The Dungeon Master": "地下城主",
	"Know Your Players": "了解你的球员",
	"A World of Your Own": "自己的世界",
	"The Big Picture": "大局观",
	"Gods of Your World": "你世界的众神",
	"Mapping Your Campaign": "规划您的活动",
	"Settlements": "定居点",
	"Languages and Dialects": "语言和方言",
	"Factions and Organizations": "派别和组织",
	"Magic in Your World": "你世界中的魔法",
	"Creating a Campaign": "创建活动",
	"Campaign Events": "竞选活动",
	"Play Style": "玩法",
	"Tiers of Play": "游戏层级",
	"Flavors of Fantasy": "梦幻风味",
	"Creating a Multiverse": "创建多元宇宙",
	"The Planes": "飞机",
	"Planar Travel": "平面旅行",
	"Astral Plane": "星界",
	"Ethereal Plane": "缥缈界",
	"Feywild": "仙境",
	"Shadowfell": "暗影之城",
	"Inner Planes": "内部平面",
	"Outer Planes": "外星球",
	"Other Planes": "其他飞机",
	"Known Worlds of the Material Plane": "物质界已知世界",
	"Creating Adventures": "创造冒险",
	"Elements of a Great Adventure": "大冒险的要素",
	"Published Adventures": "出版冒险",
	"Adventure Structure": "探险结构",
	"Adventure Types": "探险类型",
	"Complications": "并发症",
	"Creating Encounters": "创造邂逅",
	"Random Encounters": "随机邂逅",
	"Creating Nonplayer Characters": "创建非玩家角色",
	"Designing NPCs": "设计 NPC",
	"NPC Party Members": "NPC 党员",
	"Contacts": "联系方式",
	"Hirelings": "雇佣兵",
	"Extras": "额外内容",
	"Villains": "恶棍",
	"Villainous Class Options": "小人类选项",
	"Adventure Environments": "探险环境",
	"Dungeons": "地下城",
	"Mapping a Dungeon": "绘制地下城地图",
	"Wilderness": "荒野",
	"Mapping a Wilderness": "绘制荒野地图",
	"Wilderness Survival": "荒野求生",
	"Settlement": "定居",
	"Mapping a Settlement": "绘制定居点地图",
	"Urban Encounters": "城市邂逅",
	"Unusual Environments": "不寻常的环境",
	"Traps": "陷阱",
	"Linking Adventures": "链接冒险",
	"Campaign Tracking": "活动跟踪",
	"Recurring Expenses": "经常性开支",
	"Downtime Activities": "停工活动",
	"Treasure": "宝藏",
	"Types of Treasure": "宝藏类型",
	"Random Treasure": "随机宝藏",
	"Sentient Magic Items": "有生命的魔法物品",
	"Artifacts": "工艺品",
	"Other Rewards": "其他奖励",
	"Running the Game": "运行游戏",
	"Table Rules": "表格规则",
	"The Role of Dice": "骰子的作用",
	"Exploration": "探索",
	"Objects": "对象",
	"Chases": "追逐",
	"Siege Equipment": "攻城装备",
	"Diseases": "疾病",
	"Poisons": "毒药",
	"Madness": "疯狂",
	"Experience Points": "经验值",
	"Dungeon Master's Workshop": "地下城主工作室",
	"Ability Options": "能力选项",
	"Adventuring Options": "探险选择",
	"Combat Options": "战斗选项",
	"Creating a Monster": "创造怪物",
	"Creating a Spell": "创建咒语",
	"Creating a Magic Item": "创建魔法物品",
	"Creating New Character Options": "创建新角色选项",
	"Random Dungeons": "随机地下城",
	"Starting Area": "起始区域",
	"Passages": "段落",
	"Chambers": "分庭",
	"Stairs": "楼梯",
	"Connecting Areas": "连接区域",
	"Stocking a Dungeon": "地下城的库存",
	"Monster Lists": "怪物列表",
	"Maps": "地图",
	"Dungeon Master Inspiration": "地下城主的灵感",
	"Tables": "表格",
	"Preface": "序言",
	"Welcome to the Realms": "欢迎来到王国",
	"The Sword Coast and the North": "剑海岸和北部",
	"Toril and Its Lands": "托瑞尔及其土地",
	"Time in the Realms": "领域中的时间",
	"A Brief History": "简史",
	"Magic in the Realms": "王国中的魔法",
	"Religion in the Realms": "王国的宗教",
	"The Gods of Faerûn": "法老之神",
	"Note to the DM: Making the Realms Yours": "DM 注意事项：让王国属于你",
	"The Lords' Alliance": "领主联盟",
	"Dwarfholds of the North": "北方矮人部落",
	"Island Kingdoms": "岛屿王国",
	"Independent Realms": "独立王国",
	"The Underdark": "暗黑世界",
	"Races of the Realms": "王国的种族",
	"Dwarves": "矮人",
	"Elves": "精灵",
	"Halflings": "半身人",
	"Humans": "人类",
	"Dragonborn": "龙族",
	"Gnomes": "侏儒",
	"Half-Elves": "半精灵",
	"Half-Orcs": "半兽人",
	"Tieflings": "铁弗林",
	"Barbarians": "野蛮人",
	"Primal Paths": "原始之路",
	"Bards": "吟游诗人",
	"The Harpers": "哈珀夫妇",
	"Bardic Colleges": "吟游诗人学院",
	"Musical Instruments": "乐器",
	"Clerics": "神职人员",
	"Divine Domain": "神域",
	"Druids": "德鲁伊",
	"Druid Circles": "德鲁伊圈",
	"Fighters": "战士",
	"Martial Archetype": "武术原型",
	"Monks": "僧侣",
	"Monastic Orders": "修道院教团",
	"Monastic Traditions": "修道院传统",
	"Paladins": "圣骑士",
	"Paladin Orders": "圣骑士订单",
	"Sacred Oath": "神圣誓言",
	"Rangers": "游骑兵",
	"Rogues": "无赖",
	"Roguish Archetypes": "罗格式原型",
	"Sorcerers": "巫师",
	"Sorcerous Origin": "巫术起源",
	"Warlocks": "术士",
	"Otherworldly Patron": "异世界守护神",
	"Wizards": "魔法师",
	"Wizardly Groups": "Wizardly 小组",
	"Arcane Tradition": "奥术传统",
	"Cantrips for Sorcerers, Warlocks, and Wizards": "巫师、术士和魔法师的咒语",
	"The World": "世界",
	"Races of Zendikar": "赞迪卡尔的种族",
	"A Zendikar Bestiary": "赞迪卡尔兽典",
	"The World of Innistrad": "创世世界",
	"Horrors of the Night": "黑夜的恐怖",
	"Defenders of Humanity": "人类卫士",
	"Life on Innistrad": "创世大陆上的生活",
	"People of Innistrad": "因尼斯特拉德人民",
	"The Church of Avacyn": "阿瓦辛教堂",
	"Inquisitor Background": "审问者背景",
	"Creatures of the Night": "夜之生物",
	"The Coming of Emrakul": "艾姆拉库尔的到来",
	"Rise of Emrakul": "艾姆拉库尔的崛起",
	"Emrakul's Madness": "艾姆拉库尔的疯狂",
	"Curse of Innistrad": "因尼斯特拉德的诅咒",
	"Lands of Barovia—Outland Valleys": "巴洛维亚之地-外兰山谷",
	"Village of Barovia—Shadowgrange": "巴洛维亚村--暗影格兰奇",
	"Argynvostholt—Heron's Light Hold": "阿金沃斯霍尔特-赫隆的光明船坞",
	"Krezk": "Krezk",
	"The Ruins of Berez": "贝雷兹废墟",
	"Van Richten's Tower—Rem Karolus's Tower": "范里希滕塔--雷姆-卡罗勒斯塔",
	"The Wizard of Wines and Wereravens": "葡萄酒和精灵魔法师",
	"Yester Hill": "耶斯特山",
	"Werewolf Den": "狼人巢穴",
	"Adventure Hooks": "探险挂钩",
	"Faction Guide": "派别指南",
	"Faction Advancement and Benefits": "派别晋级和福利",
	"Apprenticeship": "学徒制",
	"Harpers": "哈泼斯",
	"Order of the Gauntlet": "高塔勋章",
	"Emerald Enclave": "翡翠飞地",
	"Lords' Alliance": "领主联盟",
	"Zhentarim": "Zhentarim",
	"Further Information": "更多信息",
	"Monster Lore": "怪物传说",
	"Beholders: Bad Dreams Come True": "Beholders： 恶梦成真",
	"Giants: World Shakers": "巨人队 世界震动者",
	"Gnolls: The Insatiable Hunger": "地精 贪得无厌的饥饿",
	"Goblinoids: The Conquering Host": "哥布林 征服者",
	"Hags: Dark Sisterhood": "女巫 黑暗姐妹会",
	"Kobolds: Little Dragons": "哥布林 小龙",
	"Mind Flayers: Scourge of Worlds": "心灵剥离者 世界之祸",
	"Orcs: The Godsworn": "半兽人 神的使者",
	"Yuan-ti: Snake People": "元帝： 蛇人",
	"Character Races": "角色种族",
	"Height and Weight": "身高和体重",
	"Bestiary": "动物志",
	"Assorted Beasts": "各种野兽",
	"The World of Kaladesh": "卡拉迪什世界",
	"The Consulate and Renegades": "领事馆和叛徒",
	"Invention and Magic": "发明与魔法",
	"Inventing Options": "发明选择",
	"A Kaladesh Campaign": "卡拉迪什活动",
	"Races of Kaladesh": "卡拉迪什的种族",
	"A Kaladesh Bestiary": "卡拉迪什兽志",
	"The World of Amonkhet": "阿蒙凯特世界",
	"People of Naktamun": "纳克塔蒙人",
	"Races of Amonkhet": "阿蒙凯特的种族",
	"Trials of the Five Gods": "五神的考验",
	"An Amonkhet Bestiary": "阿蒙凯特动物志",
	"Planeswalkers and the Multiverse": "行者与多元宇宙",
	"One Grung Above": "上方一格",
	"Using this Book": "使用本书",
	"The Core Rules": "核心规则",
	"Character Options": "字符选项",
	"This is Your Life": "这就是你的生活",
	"Racial Feats": "种族特长",
	"Dungeon Master's Tools": "地下城主的工具",
	"Simultaneous Effects": "同步效应",
	"Falling": "坠落",
	"Sleep": "睡眠",
	"Adamantine Weapons": "金刚石武器",
	"Tying Knots": "打结",
	"Tool Proficiencies": "工具能力",
	"Encounter Building": "邂逅大楼",
	"Random Encounters: A World of Possibilities": "随机邂逅 充满可能性的世界",
	"Traps Revisited": "重温陷阱",
	"Downtime Revisited": "停机时间重温",
	"Awarding Magic Items": "奖励魔法物品",
	"Shared Campaigns": "共享活动",
	"Code of Conduct": "行为准则",
	"Designing Adventures": "设计探险",
	"Character Creation": "创建角色",
	"Variant Rules": "变式规则",
	"Character Names": "角色名称",
	"The World of Ixalan": "伊克萨兰世界",
	"Sun Empire": "太阳帝国",
	"River Heralds": "河流先驱",
	"Legion of Dusk": "黄昏军团",
	"Brazen Coalition": "无耻联盟",
	"Races of Ixalan": "伊克萨兰的种族",
	"Land of the Great River": "大河之国",
	"Geography of Ixalan": "伊克萨兰地理",
	"Ancient Sites": "古代遗址",
	"An Ixalan Bestiary": "伊克萨兰动物志",
	"The Colors of Magic": "魔法的色彩",
	"The Blood War": "血战",
	"The Great Dance": "伟大的舞蹈",
	"Lords of the Nine": "九领主",
	"Diabolical Cults": "邪恶邪教",
	"Infernal Cambions": "无间禁卫军",
	"Tiefling Subraces": "铁匠亚种族",
	"Devil Customization Tables": "魔鬼定制表",
	"Princes of the Abyss": "深渊王子",
	"Lords and Their Thralls": "领主及其酋长",
	"Demonic Boons": "恶魔恩赐",
	"Demonic Cambions": "恶魔寒武纪",
	"Demon Customization Tables": "恶魔定制表",
	"Fiendish Cults": "邪教",
	"A Race Divided": "分裂的种族",
	"The Elven Diaspora": "精灵散居地",
	"Living in Reverie": "生活在遐想中",
	"The Elven Outlook": "精灵展望",
	"Elves and Magic": "精灵与魔法",
	"The Seldarine": "塞尔达林号",
	"Eladrin and the Feywild": "艾拉德林人与仙境",
	"Drow": "乌鸦人",
	"The Raven Queen and the Shadar-kai": "乌鸦女王和沙达尔凯人",
	"Elf Subraces": "精灵亚种族",
	"Elf Tables": "精灵桌",
	"Dwarves and Duergar": "矮人和杜尔加人",
	"The Deep Roots of War": "战争的深层根源",
	"Duergar": "杜尔加",
	"Duergar Characters": "Duergar 角色",
	"Dwarf Tables": "矮人桌",
	"Duergar Tables": "杜尔加桌",
	"Gith and Their Endless War": "吉斯和他们无休止的战争",
	"Githyanki": "Githyanki",
	"Githzerai": "Githzerai",
	"Gith Characters": "吉斯人物",
	"Gith Tables": "Gith 表格",
	"Halflings and Gnomes": "半身人和侏儒",
	"Halfling Tables": "半身人桌子",
	"Deep Gnome Characters": "深度地精角色",
	"Gnome Tables": "地精桌子",
	"The Domains": "领域",
	"Seven Pillars of Benalia": "贝纳利亚七大支柱",
	"Church of Serra": "塞拉教堂",
	"Tolarian Academy": "托拉里安学院",
	"Merfolk of Vodalia": "沃达莉亚的鱼人",
	"Belezenlok's Cabal": "Belezenlok's Cabal",
	"Warhosts of Keld": "凯尔特战魂",
	"Elves of Llanowar": "拉诺瓦精灵",
	"Welcome to Ravnica": "欢迎来到 Ravnica",
	"City of Guilds": "城市行会",
	"History of Ravnica": "拉维尼卡的历史",
	"Life in the Big City": "大城市的生活",
	"Choosing a Guild": "选择行会",
	"Classes by Guild": "按行会分类的课程",
	"Subclass Options": "子类选项",
	"Guilds of Ravnica": "拉维尼卡行会",
	"Azorius Senate": "阿佐里乌斯元老院",
	"Boros Legion": "波罗军团",
	"House Dimir": "迪米尔之家",
	"Golgari Swarm": "戈尔加里虫群",
	"Gruul Clans": "格鲁尔部族",
	"Izzet League": "伊泽特联盟",
	"Orzhov Syndicate": "奥尔忠夫辛迪加",
	"Cult of Rakdos": "拉克多斯崇拜",
	"Selesnya Conclave": "塞莱斯尼亚会议",
	"Simic Combine": "西米克联合收割机",
	"The Tenth District": "第十区",
	"The Six Precincts": "六个分局",
	"Major Trade Ways": "主要贸易方式",
	"Beneath the Streets": "街道之下",
	"Precinct One": "第一分局",
	"Precinct Two": "第二选区",
	"Precinct Three": "第三分局",
	"Precinct Four": "第四分局",
	"Precinct Five": "第五分局",
	"Precinct Six": "第六选区",
	"Guild-Based Adventures": "公会探险",
	"Involving the Characters": "让人物参与其中",
	"Krenko's Way": "克伦科之路",
	"Treasures": "宝藏",
	"Coins in Treasure": "宝藏中的硬币",
	"Guild Charms": "公会魅力",
	"Magic Items": "魔法物品",
	"Friends and Foes": "朋友与敌人",
	"Creatures by Guild": "公会的生物",
	"NPCs by Guild": "各公会的 NPC",
	"Azorius NPCs": "阿佐里乌斯 NPC",
	"Boros NPCs": "波罗斯 NPC",
	"Dimir NPCs": "迪米尔 NPC",
	"Golgari NPCs": "戈尔加里 NPC",
	"Gruul NPCs": "格鲁尔 NPC",
	"Izzet NPCs": "伊泽特 NPC",
	"Orzhov NPCs": "Orzhov NPC",
	"Rakdos NPCs": "拉克多斯 NPC",
	"Selesnya NPCs": "塞莱斯尼亚 NPC",
	"Simic NPCs": "西米克 NPC",
	"Sage Advice Compendium": "贤哲建议汇编",
	"Rules References": "规则参考",
	"Compiled Answers": "答案汇编",
	"The Role of Rules": "规则的作用",
	"Racial Traits": "种族特征",
	"Class Features": "班级特色",
	"Monsters": "怪物",
	"Acquisitions Incorporated": "收购公司",
	"It's Just Business": "这只是生意",
	"A Corporate Prospectus": "企业招股说明书",
	"Fast Franchise Generator": "快速特许权生成器",
	"Growing Your Franchise": "发展特许经营",
	"Franchise Advancement": "特许经营推进",
	"Company Positions": "公司职位",
	"Franchise Tasks and Downtime": "特许经营任务和停机时间",
	"Player Options": "玩家选项",
	"Playing with Class": "玩出品位",
	"New Race: Verdan": "新种族： 维尔丹",
	"New Spells": "新法术",
	"Factions and Rivals": "派别与对手",
	"The Orrery of the Wanderer": "流浪者的 Orrery",
	"Acq Inc": "Acq Inc",
	"Omin Dran": "奥明-德兰",
	"Jim Darkmagic": "吉姆-黑魔法",
	"Viari": "维亚里",
	"Môrgæn": "Môrgæn",
	"Flabbergast": "瞠目结舌",
	"The \"C\" Team": "C \"团队",
	"The \"B\" Team": "B 队",
	"House Dran": "德兰之家",
	"Iconic Faction Features": "标志性派别特征",
	"Iconic Franchise Features": "标志性特许经营特色",
	"Vehicles": "车辆",
	"Orrery and Components": "Orrery 和组件",
	"Getting Started": "入门",
	"Six Abilities": "六种能力",
	"Travel": "旅行",
	"Rewards": "奖励",
	"Miscellaneous Gear and Services": "杂项装备和服务",
	"Spell Lists": "法术列表",
	"WHAT IS THE F***ING POINT?!": "这他妈的有什么意义？",
	"Welcome to Eberron": "欢迎来到伊伯龙",
	"Seven Things to Know": "七项须知",
	"History of Eberron": "伊伯龙历史",
	"Life in Khorvaire": "霍尔韦尔的生活",
	"Pulp Adventure": "纸浆探险",
	"Noir Intrigue": "黑色阴谋",
	"A Magical World": "神奇的世界",
	"The Last War": "最后的战争",
	"The Draconic Prophecy": "德拉古预言",
	"Changelings": "变种人",
	"Goblinoids": "哥布林",
	"Kalashtar": "卡拉什塔尔",
	"Orcs and Half-Orcs": "半兽人和半兽人",
	"Shifters": "变速箱",
	"Warforged": "战争锻造",
	"Character Creation - Dragonmarks": "创建角色 - 龙印",
	"Dragonmarks": "龙印",
	"The Mark of Detection": "侦测标记",
	"The Mark of Finding": "寻找的印记",
	"The Mark of Handling": "处理的标志",
	"The Mark of Healing": "治愈的印记",
	"The Mark of Hospitality": "热情好客的标志",
	"The Mark of Making": "制造的印记",
	"The Mark of Passage": "通行证的标记",
	"The Mark of Scribing": "刻划的印记",
	"The Mark of Sentinel": "哨兵印记",
	"The Mark of Shadow": "阴影印记",
	"The Mark of Storm": "风暴印记",
	"The Mark of Warding": "守护印记",
	"Aberrant Dragonmarks": "畸变龙印",
	"Background": "背景介绍",
	"Character Creation - Artificer": "角色创建 - 工匠",
	"Class: Artificer": "等级 工匠",
	"Artificer Specialists": "工匠专家",
	"Artificer Infusions": "工匠灌注",
	"Character Creation - Group Patrons": "创建角色 - 团体赞助人",
	"How Patrons Work": "赞助人如何工作",
	"Patrons in Eberron": "伊伯龙的赞助人",
	"Adventurers' Guild": "冒险者公会",
	"Crime Syndicate": "犯罪集团",
	"Dragonmarked House": "龙印之家",
	"Espionage Agency": "间谍机构",
	"Head of State": "国家元首",
	"Immortal Being": "不朽的存在",
	"Inquisitive Agency": "好奇心机构",
	"Military Force": "军事力量",
	"Newspaper": "报纸",
	"Religious Order": "宗教团体",
	"University": "大学",
	"Khorvaire Gazetteer": "霍尔瓦尔地名录",
	"Nations of Khorvaire": "霍尔瓦尔的国家",
	"Aundair": "Aundair",
	"Breland": "布雷兰",
	"Cyre (The Mournland)": "赛尔（哀伤之地）",
	"Darguun": "达尔古恩",
	"Demon Wastes": "恶魔荒原",
	"Droaam": "Droaam",
	"Eldeen Reaches": "埃尔德恩到达",
	"Karrnath": "Karrnath",
	"Lhazaar Principalities": "拉扎尔公国",
	"Mror Holds": "Mror Holds",
	"Q'barra": "Q'barra",
	"Shadow Marches": "影子游行",
	"Talenta Plains": "塔伦塔平原",
	"Thronehold": "王座",
	"Valenar": "瓦伦纳尔",
	"Zilargo": "Zilargo",
	"Khorvaire Gazeteer - Distant Lands": "霍尔韦尔公报 - 遥远之地",
	"Aerenal": "肾上腺素",
	"Argonnessen": "氩气",
	"Khyber": "开伯尔",
	"North and South Poles": "南北两极",
	"Sarlona": "Sarlona",
	"Xen'drik": "Xen'drik",
	"Khorvaire Gazeteer - Faiths of Khorvaire": "Khorvaire Gazeteer - Khorvaire 的信仰",
	"Deities of Eberron": "伊伯龙的神祗",
	"Sovereign Host": "主权主机",
	"Dark Six": "黑暗六号",
	"Church of the Silver Flame": "银焰教堂",
	"Blood of Vol": "沃尔之血",
	"Cults of the Dragon Below": "龙的崇拜",
	"Path of Light": "光明之路",
	"Spirits of the Past": "过去的灵魂",
	"Undying Court": "不朽法庭",
	"Druids of Khorvaire": "霍尔韦尔的德鲁伊",
	"Sharn, City of Towers": "塔城沙恩",
	"The Shape of Sharn": "沙恩的形状",
	"Guide to the City": "城市指南",
	"Wards of Sharn": "沙恩的守护者",
	"Central Plateau": "中部高原",
	"Dura": "杜拉",
	"Menthis Plateau": "门提斯高原",
	"Northedge": "Northedge",
	"Tavick's Landing": "塔维克登陆",
	"Above and Below": "上下",
	"Dungeons of Sharn": "沙恩地下城",
	"Criminal Activities": "犯罪活动",
	"Forces of the Law": "法律的力量",
	"Building Eberron Adventures": "构建伊伯龙冒险",
	"Adventure Themes": "探险主题",
	"The Aurum": "极光",
	"Dragonmarked Houses": "龙纹屋",
	"The Dreaming Dark": "做梦的黑暗",
	"Gatekeepers": "守门人",
	"Goblinoids (Heirs of Dhakaan)": "哥布林（达卡安的继承人）",
	"Lord of Blades": "刀锋之王",
	"The Lords of Dust": "灰尘领主",
	"The Mournland": "哀伤之地",
	"Order of the Emerald Claw": "翡翠爪勋章",
	"Planes of Existence": "存在的平面",
	"Tour of the Planes": "飞机之旅",
	"Eberron and the Multiverse": "伊伯龙与多元宇宙",
	"Gods, Celestials, and Fiends": "神、天神和恶魔",
	"Building Eberron Adventures - Sharn": "构建伊伯龙冒险 - Sharn",
	"Adventures in Sharn": "沙恩历险记",
	"Crime in Sharn": "沙恩的犯罪",
	"The Boromar Clan": "波罗马家族",
	"Daask": "达雅克",
	"House Tarkanan": "塔尔卡南宫",
	"The Tyrants": "暴君",
	"Sharn Watch": "沙恩手表",
	"Dragonshards": "龙碎片",
	"Eldritch Machines": "埃尔德里奇机器",
	"Everyday Magic Items": "日常魔法物品",
	"Daelkyr": "代尔基尔",
	"Living Spells": "活的咒语",
	"Welcome to Wildemount": "欢迎来到威尔德蒙",
	"A New D&D Setting": "新的 D&D 背景",
	"Nations of Wildemount": "怀尔德蒙特各民族",
	"What's in This Book?": "本书有哪些内容？",
	"War!": "战争",
	"Calendar and Time": "日历和时间",
	"Moons of Exandria": "埃克桑德里亚的卫星",
	"Daily Life in Wildemount": "威尔德蒙的日常生活",
	"Story of Wildemount": "怀尔德蒙特的故事",
	"History of Wildemount": "威尔德蒙的历史",
	"Wildemount after the Calamity": "灾难之后的威尔德蒙",
	"Pantheon of Exandria": "埃克桑德里亚万神殿",
	"Prime Deities": "主神",
	"Betrayer Gods": "众神背叛者",
	"Lesser Idols": "小偶像",
	"Factions and Societies": "派别和社团",
	"Dwendalian Empire": "德文达利安帝国",
	"Kryn Dynasty": "克林王朝",
	"Cerberus Assembly": "地狱犬大会",
	"Clovis Concord": "克洛维斯-康科德",
	"The Myriad": "无数",
	"Children of Malice": "恶意的孩子",
	"Diarchy of Uthodurn": "乌瑟敦王室",
	"Tribes of Shadycreek Run": "沙德溪奔流部落",
	"Library of the Cobalt Soul": "钴魂图书馆",
	"Scars of Scale and Tooth": "鳞齿疤痕",
	"Claret Orders": "红葡萄酒订单",
	"Golden Grin": "金色的笑容",
	"The Revelry": "狂欢",
	"Wildemount Gazetteer": "威尔德蒙地名词典",
	"Regions": "地区",
	"Menagerie Coast": "动物园海岸",
	"Marrow Valley": "骨髓谷",
	"Zemni Fields": "泽姆尼田野",
	"Greying Wildlands": "绿化荒地",
	"Eiselcross": "艾塞尔克罗斯",
	"Wastes of Xhorhas": "霍拉斯荒原",
	"Blightshore": "Blightshore",
	"Distant Lands of Exandria": "遥远的埃克桑德里亚",
	"Subclasses": "子类",
	"Dunamancy Spells": "魔法咒语",
	"Spell Descriptions": "法术说明",
	"Heroic Chronicle": "英雄纪事",
	"Adventures in Wildemount": "怀尔德蒙特历险记",
	"Using These Adventures": "使用这些冒险",
	"Wildemount Treasures": "怀尔德蒙特宝藏",
	"Magic Items of Wildemount": "威尔德蒙的魔法物品",
	"Vestiges of Divergence": "分歧的遗迹",
	"Arms of the Betrayers": "背叛者的武器",
	"Artifact Descriptions": "人工制品说明",
	"Wildemount Bestiary": "威尔德蒙动物志",
	"Glossary": "术语表",
	"Welcome to Theros": "欢迎来到特洛斯",
	"Dreams of Divinity": "神圣之梦",
	"History and Myth": "历史与神话",
	"Heroic Drive": "英雄驱动",
	"Supernatural Gifts": "超自然的礼物",
	"Gods of Theros": "泰洛斯诸神",
	"Divine Characteristics": "神性特征",
	"Worship": "崇拜",
	"Clerics and Champions": "牧师和冠军",
	"Piety": "虔诚",
	"The Gods": "众神",
	"Realms of Gods and Mortals": "神界与凡界",
	"The Mortal Realm": "凡人界",
	"Akros": "阿克罗斯",
	"Meletis": "梅莱蒂斯",
	"Setessa": "塞特萨",
	"Oreskos": "奥雷斯科斯",
	"Phoberos and Skophos": "火卫一和斯科弗斯",
	"Realms of the Returned": "回归者的国度",
	"The Siren Sea": "海妖之海",
	"Skola Vale": "斯科拉谷",
	"The Katachthon Mountains": "卡塔赫纳山脉",
	"The Oraniad Mountains": "奥拉尼奥德山脉",
	"Realms of the Gods": "众神的国度",
	"Creating Theros Adventures": "创建泰洛斯冒险",
	"God-Based Adventures": "基于上帝的冒险",
	"Divine Assistance": "神助",
	"Athreos": "阿特柔斯",
	"Ephara": "埃法拉",
	"Erebos": "埃雷博斯",
	"Heliod": "赫利俄德",
	"Iroas": "伊鲁阿斯",
	"Karametra": "卡拉米特拉",
	"Keranos": "凯拉诺斯",
	"Klothys": "Klothys",
	"Kruphix": "Kruphix",
	"Mogis": "莫吉斯",
	"Nylea": "Nylea",
	"Pharika": "Pharika",
	"Phenax": "Phenax",
	"Purphoros": "嘌呤",
	"Thassa": "塔萨",
	"Nautical Adventures": "航海探险",
	"Underworld Adventures": "地下世界历险记",
	"No Silent Secret": "无声的秘密",
	"Magic Item Descriptions": "魔法物品说明",
	"Nyxborn Creatures": "尼克星生物",
	"Classic Monsters": "经典怪物",
	"Mythic Monsters": "神话怪物",
	"Screen": "屏幕",
	"Long Jump": "跳远",
	"High Jump": "跳高",
	"Suffocating": "令人窒息",
	"Concentration": "浓度",
	"Exhaustion": "精疲力竭",
	"State of Ruin": "毁灭状态",
	"Dungeon Encounters": "地下城奇遇记",
	"Dungeon Chambers": "地牢密室",
	"Included Accessories": "随附配件",
	"Condition and Hazard Cards": "状况和危险卡",
	"Initiative Cards": "倡议卡",
	"Geomorph Cards": "地貌卡",
	"About This Book: Creating Food and Water": "关于本书 创造食物和水",
	"Worlds of Flavor": "风味世界",
	"Tips for Magical Cooking": "神奇烹饪技巧",
	"Human Cuisine": "人类美食",
	"Traveler's Stew": "旅行者炖菜",
	"Iron Rations": "铁质口粮",
	"Sword Coast Seafood Bouillabaisse": "剑海岸海鲜肉汤",
	"Pan-Fried Knucklehead Trout": "煎肘鳟",
	"Amphail Braised Beef": "安菲尔红烧牛肉",
	"Hommlet Golden Brown Roasted Turkey with Sausage Stuffing and Drippings": "霍姆莱特金棕色烤火鸡配香肠馅和辅料",
	"Gurdats": "古尔达茨",
	"Hand Pies": "手工馅饼",
	"Dark Molasses Nutbread": "黑糖浆坚果面包",
	"Trolltide Candied Apples": "巨魔潮蜜饯苹果",
	"Vedbread": "Vedbread",
	"Otik's Skillet-Fried Spiced Potatoes": "奥蒂克煎香料土豆",
	"Yawning Portal Buttermilk Biscuits": "打哈欠门户黄油牛奶饼干",
	"Kara-Tur Noodles": "卡拉图尔面条",
	"Sembian Honey–Glazed Rothé Ribs": "Sembian 蜂蜜腌罗泰肋排",
	"Reghed Venison Pot Roast": "炖鹿肉",
	"Castle Amber Onion Soup": "城堡琥珀洋葱汤",
	"Tavern \"Steak\"": "小酒馆 \"牛排",
	"Gingerbread Man": "姜饼人",
	"The Yawning Portal Menu": "打哈欠的门户菜单",
	"Elven Cuisine": "精灵美食",
	"Quith-pa": "Quith-pa",
	"Feywild Eggs": "飞天蛋",
	"High Harvest Puree": "高收获果泥",
	"Elven Bread": "精灵面包",
	"Wood Elf Forest Salad": "木精灵森林沙拉",
	"Elven Marruth": "精灵玛鲁斯",
	"Drow Mushroom Steaks": "德罗蘑菇牛排",
	"Cherrybread": "樱桃面包",
	"Greenspear Bundles in Bacon": "培根绿梨包",
	"Moonshae Seafood Rice": "月海海鲜饭",
	"Dragon Salmon": "龙三文鱼",
	"Qualinesti Vegetable Stew": "Qualinesti炖蔬菜",
	"Meal's End": "用餐结束",
	"The Inn of the Last Home Menu": "最后之家客栈菜单",
	"Dwarven Cuisine": "矮人美食",
	"Bangers and Smash": "脆饼和馅饼",
	"Delzoun \"Tide-Me-Overs\"": "德尔尊 \"潮起潮落\"",
	"Underdark Lotus with Fire Lichen Spread": "暗黑莲花与火地衣蔓延",
	"Miner's Pie": "矿工派",
	"Potato Leek Soup": "韭菜土豆汤",
	"Smoked Sausages and Kraut with Dwarven Mustard": "熏香肠和德国泡菜配矮人芥末酱",
	"Corned Beef and Cabbage": "玉米牛肉和卷心菜",
	"Gully Dwarf Homestyle Porridge": "沟谷矮人家常粥",
	"Dwarven Flatbread": "矮人扁面包",
	"Orange Mountain Duck": "橙山鸭",
	"Plate-of-Gold": "金盘",
	"Black Pudding": "黑布丁",
	"Celestial Vista Restaurant Menu": "Celestial Vista 餐厅菜单",
	"Halfling Cuisine": "半身人美食",
	"Community Cheeses": "社区奶酪",
	"Stuffed Egg-Battered Toast": "酿蛋吐司",
	"Chicken-Something Dumplings": "鸡肉饺子",
	"Hogs in Bedrolls": "睡袋里的猪",
	"Melted Cheeses with Chunky Tomato Broth": "融化奶酪配番茄浓汤",
	"Halfling Oatmeal Sweet Nibbles": "半身人燕麦甜点",
	"Lluirwood Salad": "枸杞沙拉",
	"Everything Soup": "万物汤",
	"Honeyed Ham with Pineapple Gravy": "蜜汁火腿配菠萝肉汁",
	"Heartlands Rose Apple and Blackberry Pie": "心地玫瑰苹果黑莓派",
	"Honey-Drizzled Cream Puffs": "蜂蜜奶油泡芙",
	"Green Dragon Inn Menu": "青龙客栈菜单",
	"Uncommon Cuisine": "不寻常的美食",
	"Arkhan the Cruel's Flame-Roasted Halfling Chili": "残酷者阿尔坎的火焰烤半身人辣椒",
	"\"Orc\" Bacon": "\"半兽人 \"培根",
	"Fire-Spiced Abyssal Chicken Kebabs": "火辣深渊鸡肉串",
	"Hardbuckler Stew": "哈德巴克勒炖肉",
	"Twice-Baked Cockatrice Wings": "双烤鸡翅",
	"Braised Lamb": "红烧羊肉",
	"Deep Gnome Trillimac Pods": "深地侏儒三叶草花苞",
	"Surrogate Steaks": "代用牛排",
	"Barovian Butterscotch Pudding": "巴罗夫奶油布丁",
	"Fried Fingers": "炸手指",
	"Bytopian Shepherd's Bread": "拜托人牧羊人面包",
	"Elixirs & Ales": "烈酒和麦芽酒",
	"Par-Salian's Tea": "帕尔-萨利安的茶",
	"Mushroom Tea": "蘑菇茶",
	"Evermead": "Evermead",
	"Dwarven Mulled Wine": "矮人闷葡萄酒",
	"Cocoa Broth": "可可汤",
	"Hot Spiced Cider": "热香料苹果酒",
	"Goodberry Blend": "好莓混合物",
	"Delayed Blast Fireball": "延迟爆炸火球",
	"The Mindflayer": "心灵杀手",
	"Rollrum": "Rollrum",
	"Potion of Restoration": "修复药水",
	"Zzar": "扎尔",
	"Chultan Zombie": "苏丹僵尸",
	"Afterword: Playing with Your Food": "后记：玩转你的食物",
	"Wilderness Journeys": "荒野之旅",
	"Wilderness Chases": "荒野追逐",
	"What You'll Find Within": "您将在其中发现",
	"It's All Optional": "这一切都是可选的",
	"Ten Rules to Remember": "需谨记的十条规则",
	"Customizing Your Origin": "定制您的原产地",
	"Changing a Skill": "更改技能",
	"Changing Your Subclass": "更改子类",
	"Artificer": "工匠",
	"Barbarian": "野蛮人",
	"Bard": "巴德",
	"Cleric": "教士",
	"Druid": "德鲁伊",
	"Fighter": "战斗机",
	"Monk": "僧侣",
	"Paladin": "圣骑士",
	"Ranger": "游侠",
	"Rogue": "流氓",
	"Sorcerer": "巫师",
	"Warlock": "术士",
	"Wizard": "向导",
	"Group Patrons": "团体赞助人",
	"Example Patrons": "顾客示例",
	"Being Your Own Patron": "做自己的赞助人",
	"Magical Miscellany": "神奇杂记",
	"Personalizing Spells": "个性化法术",
	"Magic Tattoos": "神奇纹身",
	"Session Zero": "第零场",
	"Sidekicks": "侧翼",
	"Parleying with Monsters": "与怪物对话",
	"Environmental Hazards": "环境危害",
	"Puzzles": "谜题",
	"Welcome to Ravenloft": "欢迎来到拉文洛夫特",
	"The Land of the Mists": "迷雾之地",
	"Creating Domains of Dread": "创建恐惧领域",
	"Creating a Darklord": "创建黑暗领主",
	"Creating a Domain": "创建域名",
	"Genres of Horror": "恐怖类型",
	"Body Horror": "人体恐怖",
	"Cosmic Horror": "宇宙恐怖",
	"Dark Fantasy": "黑暗奇幻",
	"Folk Horror": "民间恐怖",
	"Ghost Stories": "鬼故事",
	"Gothic Horror": "哥特式恐怖",
	"Other Horror Genres": "其他恐怖类型",
	"Domains of Ravenloft": "拉文洛夫特的领域",
	"Nature of Ravenloft": "拉文洛夫特的性质",
	"Barovia": "巴罗维亚",
	"Bluetspur": "蓝马",
	"Borca": "博尔卡",
	"The Carnival": "狂欢节",
	"Darkon": "达克恩",
	"Dementlieu": "Dementlieu",
	"Falkovnia": "法尔科夫尼亚",
	"Har'Akir": "Har'Akir",
	"Hazlan": "哈兹兰",
	"I'Cath": "我的",
	"Kalakeri": "卡拉凯里",
	"Kartakass": "卡塔卡斯",
	"Lamordia": "拉莫尔迪亚",
	"Mordent": "莫丹特",
	"Richemulot": "Richemulot",
	"Tepest": "特佩斯特",
	"Valachan": "瓦拉几",
	"Other Domains of Dread": "其他恐惧领域",
	"Travelers in the Mists": "迷雾中的旅行者",
	"Horror Adventures": "恐怖冒险",
	"Preparing for Horror": "为恐怖做准备",
	"Running Horror Games": "运行恐怖游戏",
	"After the Horror": "恐怖之后",
	"Tarokka Deck and Spirit Board": "塔罗卡甲板和精神板",
	"Horror Toolkit": "恐怖工具包",
	"Curses": "诅咒",
	"Sample Curses": "诅咒样本",
	"Fear and Stress": "恐惧与压力",
	"Haunted Traps": "闹鬼陷阱",
	"Survivors": "幸存者",
	"Monsters of Ravenloft": "拉文洛夫特的怪物",
	"Horror Monsters": "恐怖怪兽",
	"Spirit Board": "精神板",
	"Feywild Overview": "仙境概述",
	"Feywild Features": "仙境特色",
	"Feywild Guides": "仙境向导",
	"Fey Outlook": "费氏展望",
	"Fey Contracts": "费氏合同",
	"Accidental Fey Contracts": "意外的费伊合同",
	"Fey Curses": "费伊诅咒",
	"Fey Abodes": "费伊住所",
	"Creating an Archfey": "创建拱门",
	"Where to Start?": "从哪里开始？",
	"Archfey Statistics": "Archfey 统计数据",
	"Creating a Domain of Delight": "创建快乐领域",
	"Geographical Features": "地理特征",
	"Domain Theme": "域名主题",
	"Coming and Going": "来来往往",
	"Travel in the Domain": "领域内的旅行",
	"Drama": "戏剧",
	"Weird Magic": "怪异魔法",
	"Domain Denizens": "域内居民",
	"Putting It All Together": "将所有内容整合在一起",
	"Yarnspinner": "Yarnspinner",
	"Fablerise": "Fablerise",
	"Adventure Aids": "探险辅助工具",
	"Heroic Stories": "英雄故事",
	"Hometowns": "家乡",
	"Campaign Villains": "活动反派",
	"Athkatla": "阿特卡特拉",
	"Baldur's Gate": "博德之门",
	"Suldanessellar": "Suldanessellar",
	"Ust Natha": "Ust Natha",
	"Adventurer's Guild": "冒险者公会",
	"Candlekeep": "烛光守护",
	"Church of Sune": "苏内教堂",
	"Flaming Fist": "火焰拳",
	"Knights of Bahamut": "巴哈姆特骑士团",
	"Order of Icarus": "伊卡洛斯勋章",
	"Raven Circle": "乌鸦圆环",
	"Shadow Thieves": "影子盗贼",
	"Henchmen": "随从",
	"Elegy for the First World": "第一世界的挽歌",
	"A Treasury of Dragons": "龙的宝库",
	"The First World": "第一世界",
	"Draconic Races": "龙人种族",
	"Heroes of the Dragon": "龙之英雄",
	"Draconic Feats": "龙族特技",
	"Dragon Magic": "龙之魔法",
	"Hoard Magic Items": "囤积魔法物品",
	"Draconic Gifts": "龙人礼物",
	"Dragons in Play": "游戏中的龙",
	"Roleplaying Dragons": "角色扮演龙",
	"Followers": "追随者",
	"Dragon Encounters": "龙的邂逅",
	"Dragon Adventures": "神龙历险记",
	"Dragon Campaigns": "龙战役",
	"Lairs and Hoards": "巢穴与囤积",
	"Dragon Lairs": "龙穴",
	"Dragon Hoards": "龙囤",
	"What's in a Hoard?": "囤积物里有什么？",
	"Draconomicon": "德拉经济学",
	"Using the Entries": "使用条目",
	"Amethyst Dragons": "紫水晶龙",
	"Black Dragons": "黑龙",
	"Blue Dragons": "蓝龙",
	"Brass Dragons": "铜龙",
	"Bronze Dragons": "青铜龙",
	"Copper Dragons": "铜龙",
	"Crystal Dragons": "水晶龙",
	"Deep Dragons": "深龙",
	"Dragon Turtles": "龙龟",
	"Emerald Dragons": "翡翠龙",
	"Faerie Dragons": "精灵龙",
	"Gold Dragons": "金龙",
	"Green Dragons": "绿龙",
	"Moonstone Dragons": "月石龙",
	"Red Dragons": "红龙",
	"Sapphire Dragons": "蓝宝石龙",
	"Shadow Dragons": "影龙",
	"Silver Dragons": "银龙",
	"Topaz Dragons": "黄玉龙",
	"White Dragons": "白龙",
	"Creature Lists": "生物列表",
	"Challenge Ratings": "挑战评级",
	"Creature Types": "生物类型",
	"Welcome to Strixhaven": "欢迎来到 Strixhaven",
	"About This Book": "关于本书",
	"Orientation": "定向",
	"Strixhaven's World": "Strixhaven 的世界",
	"Life at Strixhaven": "在 Strixhaven 的生活",
	"Magical Study": "神奇的研究",
	"Campus Overview": "校园概况",
	"Lorehold College": "洛雷霍尔德学院",
	"Prismari College": "普里斯马里学院",
	"Quandrix College": "昆德里克斯学院",
	"Silverquill College": "银丘学院",
	"Witherbloom College": "威瑟布洛姆学院",
	"Race Option": "比赛选项",
	"Choosing a College": "选择大学",
	"Strixhaven Backgrounds": "Strixhaven 背景",
	"School Is in Session": "学校开学",
	"Running the Adventures": "运行冒险",
	"Strixhaven Tracking Sheet": "Strixhaven 跟踪表",
	"Extracurriculars": "课外活动",
	"Jobs": "工作机会",
	"Exams": "考试",
	"Relationships": "关系",
	"Using These Rules": "使用这些规则",
	"Making Friends and Rivals": "结交朋友和对手",
	"Fellow Students": "同学们",
	"Campus Kerfuffle": "校园混战",
	"Hunt for Mage Tower": "狩猎法师塔",
	"The Magister's Masquerade": "魔术师的化妆舞会",
	"A Reckoning in Ruins": "废墟中的清算",
	"Using a Stat Block": "使用统计块",
	"Campus Map": "校园地图",
	"Welcome to Tal'Dorei": "欢迎来到塔尔多雷",
	"Lands of Tal'Dorei": "塔尔多雷之地",
	"Calendar, Time, and the Cosmos": "日历、时间和宇宙",
	"A History of Tal'Dorei": "塔尔多雷历史",
	"Running a Tal'Dorei Campaign": "开展塔尔多雷活动",
	"Allegiances of Tal'Dorei": "塔尔多雷的联盟",
	"Tal'Dorei Gazetteer": "塔尔多雷地名词典",
	"Lucidian Coast": "琉璃海岸",
	"Alabaster Sierras": "阿拉巴斯特山脉",
	"Dividing Plains": "分割平原",
	"Cliffkeep Mountains": "悬崖山脉",
	"Stormcrest Mountains": "风暴峰山脉",
	"Rifenmist Peninsula": "里芬米斯特半岛",
	"Verdant Expanse": "葱郁广袤",
	"Bladeshimmer Shoreline": "Bladeshimmer 海岸线",
	"Other Lands of Exandria": "埃克桑德里亚的其他土地",
	"Playing in a Tal'Dorei Campaign": "参与塔尔多雷战役",
	"Races and Cultures": "种族与文化",
	"Supernatural Blessing: Fate-Touched": "超自然的祝福 命中注定",
	"New Feats": "新功能",
	"Game Master's Toolkit": "游戏大师工具包",
	"Tal'Dorei Treasures": "塔尔多雷宝藏",
	"Optional Campaign Rules": "可选活动规则",
	"Allies and Adversaries of Tal'Dorei": "塔尔多雷的盟友和对手",
	"Nonplayer Creatures": "非玩家生物",
	"New Creatures": "新生物",
	"Index of Artists": "艺术家索引",
	"Continent Map": "大陆地图",
	"Fantastical Races": "奇幻竞赛",
	"Introduction: Vast Oceans of Adventure": "介绍： 浩瀚的探险海洋",
	"Terminology": "术语",
	"Astral Campaigns": "星体运动",
	"Astral Elf": "星际精灵",
	"Autognome": "Autognome",
	"Giff": "吉夫",
	"Hadozee": "Hadozee",
	"Plasmoid": "Plasmoid",
	"Thri-kreen": "Thri-kreen",
	"Astral Adventuring": "星际探险",
	"How Spelljamming Works": "拼写干扰的工作原理",
	"Gravity Planes": "重力飞机",
	"The Astral Plane": "星界",
	"Magic": "魔术",
	"Spelljamming Ships": "法术干扰船",
	"Spelljammer Vessels": "法术容器",
	"The Rock of Bral": "布拉尔岩石",
	"Past and Present": "过去与现在",
	"Life on the Rock": "岩石上的生活",
	"Who's Who": "名人录",
	"Getting Your Bearings": "了解你的轴承",
	"Additional Spelljammer Tables": "其他拼字游戏表",
	"Poster Map": "海报地图",
	"Astral Variants": "星体变体",
	"Astral Encounters": "星际邂逅",
	"Thieves' Gallery": "盗贼画廊",
	"Diancastra's Saga": "戴安卡斯特拉的传奇",
	"Glory of the Giants": "巨人的荣耀",
	"Annam and the Giants": "安南和巨人",
	"Subclass Option": "子类选项",
	"Big Heroes, Big Stories": "大英雄，大故事",
	"Giants in Play": "游戏中的巨人",
	"Roleplaying Giants": "角色扮演巨人",
	"The Ordning": "奥尔丁",
	"Gods and Religion": "神与宗教",
	"Social Structures": "社会结构",
	"Organizations": "组织机构",
	"Giant Adventures": "巨人历险记",
	"Encounters": "邂逅",
	"Campaigns": "活动",
	"Giant Enclaves": "巨人飞地",
	"Using Enclaves": "使用飞地",
	"Annam's Cradle": "安南摇篮",
	"Ashen Grotto": "灰岩石窟",
	"Dreamer's Reach": "梦想家的触角",
	"Endless Rockslide": "无尽的岩崩",
	"Forest Crystal": "森林水晶",
	"Forsaken Deep": "被遗忘的深渊",
	"Gale's Eye Tower": "疾风眼塔",
	"Grolantor's Larder": "格罗兰托的储藏室",
	"Hiatea's Hearth": "Hiatea 的壁炉",
	"Horizon's Edge": "地平线边缘",
	"Howling Iceberg": "咆哮的冰山",
	"Karontor's Hold": "卡龙托尔控股公司",
	"Misty Vale": "迷雾谷",
	"Runic Circle": "符文圈",
	"Singing Sands": "歌唱金沙",
	"Star Forge": "星际锻造",
	"Thundering Observatory": "雷鸣天文台",
	"Worldroot Sapling": "世界根小树苗",
	"Giant Treasures": "巨型宝藏",
	"Giant Bags": "巨型袋子",
	"Relics of Giant Realms": "巨人王国的遗迹",
	"Creature Descriptions": "生物描述",
	"Concept Art": "概念艺术",
	"Monstrous Compendium Vol. Four: Eldraine Creatures": "怪物汇编第四卷： 长生生物",
	"About Eldraine": "关于埃尔德内",
	"Introduction: Multiversal Menagerie": "介绍： 多世界动物园",
	"Petitioners": "请愿人",
	"Planar Influences": "平面影响",
	"Denizens of the Outlands": "外域居民",
	"Planar Encounters": "行星邂逅",
	"Bestiary A to Z": "动物志 A 到 Z",
	"Archons": "弓箭手",
	"Baernaloth": "Baernaloth",
	"Bariaur Wanderer": "巴里亚尔漫游者",
	"Cranium Rat Squeakers": "颅鼠吱吱声",
	"Dabus": "达布斯",
	"Darkweaver": "黑暗编织者",
	"Demodands": "去模",
	"Eater of Knowledge": "知识食客",
	"Guardinals": "Guardinals",
	"Kolyarut": "科利亚鲁特",
	"Maelephant": "Maelephant",
	"Modrons": "Modrons",
	"Planar Incarnate": "行星化身",
	"Razorvine Blight": "剃刀藤枯萎病",
	"Rilmani": "里尔马尼",
	"Shemeshka": "Shemeshka",
	"Sunflies": "向日葵",
	"Time Dragons": "时间龙",
	"Vargouille Reflection": "Vargouille Reflection",
	"Faction Agents": "派别特工",
	"Introduction: Infinite Doors to Adventure": "介绍： 无限冒险之门",
	"What Is Planescape?": "什么是 Planescape？",
	"Three Truths": "三个真理",
	"Sigil, the City of Doors": "西格尔，门之城",
	"Where Is Sigil?": "西格尔在哪里？",
	"Sigil at a Glance": "Sigil 一览",
	"Life in Sigil": "西格尔的生活",
	"Portals": "门户网站",
	"The Lady of Pain": "痛苦之女",
	"Factions of Sigil": "西格尔的派别",
	"Sigil Gazetteer": "西格尔地名录",
	"Adventures in Sigil": "西格尔历险记",
	"The Outlands": "外域",
	"Life in the Outlands": "外域生活",
	"Gate-Towns": "门镇",
	"Other Realms": "其他领域",
	"Adventure Atlas: The Mortuary": "冒险地图集 停尸房",
	"Using This Supplement": "使用本补充剂",
	"Heralds of Dust": "尘埃的先驱",
	"The Mortuary": "殡仪馆",
	"Appendix: Mortuary Creatures": "附录： 停尸房生物",
	"About This Book: Cooking Fantasies": "关于本书 烹饪幻想",
	"The Bureau of Dark Tables": "暗表局",
	"The Yawning Portal": "打哈欠的门户",
	"Goldenstars": "金星",
	"Talyth": "塔雷斯",
	"Chopforest": "Chopforest",
	"Hot River Crab Bites": "热河蟹",
	"Sornstag": "星期日",
	"Rothé Steak": "Rothé 牛排",
	"Onion Loaf": "洋葱面包",
	"Sour Cream-Walnut Cake": "酸奶油核桃蛋糕",
	"Laumberry Pie": "朗伯里派",
	"Mingari-Spiced Owlbear Milk": "明加利香料猫头鹰牛奶",
	"Neverwinter Nectar": "永冬花蜜",
	"Butternut Beer": "南瓜啤酒",
	"Fried Soy with Vegetables": "蔬菜炒大豆",
	"Tavern Noodles": "小酒馆面条",
	"Tamarind Balls": "罗望子球",
	"Trencher Bread": "壕沟面包",
	"Tears of Selûne": "塞露恩之泪",
	"Duergar Smoked Herring": "杜尔加熏鲱鱼",
	"Spiced Pork and Orange Peppers": "香料猪肉和橙椒",
	"Steak of the Deep": "深海牛排",
	"Green Ice Rime": "绿色冰渣",
	"Loaf Pudding": "面包布丁",
	"Undermountain Alurlyath": "阿卢尔亚斯山下",
	"Solamnia": "索兰尼亚",
	"Boar Hock Soup": "野猪蹄汤",
	"Cloaks": "斗篷",
	"Salbread": "Salbread",
	"Kender Stumblenoodles": "坎德人绊脚石",
	"Tarsis-Style Shrimp": "塔西斯式虾",
	"Plate of Silver": "银板",
	"Stuffed Trout": "酿鳟鱼",
	"Kender Loaf": "肯德面包",
	"Kendermore Cobbler": "肯德摩尔馅饼",
	"Irlymeyer's Dragonfire Punch": "伊利迈尔龙火冲剂",
	"Tika's Honey Mead": "蒂卡蜂蜜酒",
	"Lost in Realmspace": "迷失在现实空间",
	"Beluir Poached Salmon": "贝鲁尔水煮三文鱼",
	"Black Lotus Root": "黑莲藕",
	"Green Dragon Blackbread Muffins": "绿龙黑面包松饼",
	"Thrakel-Seared Beef in Red Sauce": "红酱烤牛肉",
	"Ornabra": "Ornabra",
	"Breaded Bird Cutlets": "裹面包屑的鸟肉排",
	"Halfling Game Birds": "半身人游戏鸟",
	"Vada's Vanilla Buns": "瓦达香草包",
	"Ray of Frost": "冰霜之光",
	"Ruby Cordial": "红宝石鸡尾酒",
	"Ravenloft": "拉文拉夫特",
	"Halfling Iron Rations": "半身人铁口粮",
	"Tavern Crickets": "酒馆蟋蟀",
	"Barovian Garlic Bread": "巴罗维大蒜面包",
	"Green Onion Pancakes": "洋葱煎饼",
	"Two Hares Inn Rabbit Stew": "双兔客栈炖兔肉",
	"Whole Roast Boar": "烤野猪肉",
	"Quij's Plate": "Quij 的盘子",
	"Fig Cakes": "无花果蛋糕",
	"Honey Milk": "蜂蜜牛奶",
	"Purple Grapemash No. 3": "紫色葡萄泥 3 号",
	"Sigil": "徽标",
	"Sensate Palate Cleanser": "Sensate Palate 洁面乳",
	"Fried Bread and Spices": "炸面包和香料",
	"Beer Bread": "啤酒面包",
	"Bacon-Wrapped Smoked Mussels": "培根裹烟熏青口贝",
	"Chickpea and Spicy Sausage Soup": "鹰嘴豆辣香肠汤",
	"Fire-Wrapped Golden Fish": "火裹金鱼",
	"Emerald Chicken": "翡翠鸡",
	"Harmonious Barracks Meatloaf": "和谐军营肉饼",
	"Chirper's Sugar Biscuits": "奇葩糖饼干",
	"Silverfruit Pie": "银果派",
	"Kaeth": "凯斯",
	"The Feywild": "仙境",
	"Elven Flatbread": "精灵扁面包",
	"Seelie Court Cheese and Potato Soup": "塞利宫廷奶酪土豆汤",
	"Elfharrow Baked Goat Cheese": "精灵哈罗烤山羊奶酪",
	"Harengon Coffee Carrots": "哈伦贡咖啡胡萝卜",
	"Brackleberry Jam": "红莓果酱",
	"Fey Fritters": "费氏油条",
	"Sprucebark Quaff": "云杉皮夸夫",
	"Eldeen Banquet": "Eldeen 宴会",
	"Saerloonian Glowfire": "Saerloonian Glowfire",
	"Elverquisst": "Elverquisst",
	"Fool": "傻瓜",
	"The Deck in D&D": "D&D 中的甲板",
	"Where to Go Next": "下一步行动",
	"Key": "钥匙",
	"A Deck of Many Stories": "一张包含许多故事的纸牌",
	"Preparing to Use the Deck": "准备使用甲板",
	"Introducing the Deck": "甲板介绍",
	"The Deck in Play": "游戏中的牌面",
	"Balance": "平衡",
	"Advantages of Using Cards": "使用贺卡的优势",
	"Card Sparks": "火花卡",
	"Inspiration Hand": "灵感之手",
	"Journey Spread": "旅程传播",
	"Encounter Deck": "相遇甲板",
	"Puzzle": "拼图",
	"Riddles": "谜语",
	"Trap Rooms": "陷阱房间",
	"Gem": "宝石",
	"Magic Items in This Book": "本书中的魔法物品",
	"Sudden Riches": "突然暴富",
	"Magic Card Decks": "魔法卡牌",
	"Heroes of Destiny": "命运英雄",
	"Rogues' Gallery": "无赖画廊",
	"Sage": "圣人",
	"Fates": "命运",
	"Knight": "骑士",
	"Drawing the Knight Card": "抽取骑士卡",
	"Sun": "太阳",
	"The Solar Bastion": "太阳堡垒",
	"Moon": "月亮",
	"The Moonstalkers": "月行者",
	"Moonstalker Guildhall": "月行者公会堂",
	"Using the Moonstalkers in Your Campaign": "在活动中使用月行者",
	"Comet": "彗星",
	"Heralds of the Comet": "彗星的先驱",
	"Omens of Apocalypse": "天启预兆",
	"Star": "明星",
	"The Sky of Many Things": "万物的天空",
	"Observatories": "天文台",
	"Jester": "杰斯特",
	"Seelie Market": "海利市场",
	"Exploring the Market": "探索市场",
	"Throne": "王座",
	"Introducing Harrowhall": "哈罗霍尔介绍",
	"Exploring Harrowhall": "游览哈罗霍尔",
	"Escaping the Ghost Trap": "逃离幽灵陷阱",
	"Ruin": "毁灭",
	"History of Gardmore Abbey": "加德摩尔修道院的历史",
	"Exploring the Ruins": "探索遗址",
	"Gardmore Abbey Locations": "加德摩尔修道院位置",
	"Donjon": "唐戎",
	"The Donjon Sphere": "唐戎球",
	"Running the Sphere": "运行球体",
	"Donjon Sphere Features": "唐戎球体功能",
	"Donjon Core Locations": "顿戎核心位置",
	"Void": "无效",
	"Drawing the Void Card": "绘制虚空卡",
	"House of Cards": "纸牌屋",
	"Breath Drinker": "饮酒者",
	"Skull": "骷髅头",
	"The Grim Harrow": "严峻的哈罗",
	"Gardens of Decay": "衰败花园",
	"The Grim Champions": "残酷的冠军",
	"Flames": "火焰",
	"Aurnozci, the Caged Worm": "笼中虫奥尔诺奇",
	"Hulgaz the Tempter": "诱惑者胡尔加兹",
	"Malaxxix the Shackler": "镣铐王马拉克西斯",
	"Talons": "爪子",
	"Monsters in This Book": "本书中的怪物",
	"Euryale": "Euryale",
	"The Princess and the Gardener": "公主与园丁",
	"Cair Ophidian": "凯尔-奥菲德",
	"Conclusion": "结论"
}